我準備嫁比個毒男.....

有小小長，請大家幫下我......

我今年廿八歲，讀完碩士同朋友開左間補習社，屋企環境都算係中產，由細到大屋企管教都好嚴，我第一次拍拖係由屋企人介紹，男方家境唔錯，外國番黎，拍左一年拖，ex就提議一齊搬出去。屋企人好想我嫁比佢，但佢地唔知道我個ex性格好有問題，除左超級大男人之外，身總會有好多異性圍住。直至三年前，我同佢選擇分開，佢搬番屋企住，而我就唔想比屋企人睇死，所以死慳死抵用小小積蓄買左個細單位，繼續自己住。

以前乜都有屋企人同男朋友搞掂，而家真係得番一個人，由裝修到買電器裝寬頻全部野都要自己完成，日頭仲要番工，其實真係好累。尤期是我係電腦白痴，好多電腦啊wifi啊電器啊個類型問題我都完全唔識。身邊又無乜男性朋友，好多時我都只可以上網問人或者自己做資料搜集。

就係咁上網問問下，我識左而家呢個男朋友。當初我係一個出名多毒男既論壇開post問有關wifi既問題，當然好多人都係求其應我，更多既係無聊笑話同粗口，唯獨係佢好認真答晒我所有疑難，仲好有心機幫我分析邊個router適合我。我地交換左whatsapp傾計，差不多傾左一個月佢話出去深水埗陪我買router，開始左第一次見面。

見到佢既第一個反應，覺得佢都真係幾毒！佢三十歲，做緊Engineer，外型十分老實，談吐都自然既，不過話題都係離唔開電子野同打機。買完之後食左個飯，佢就送左我番屋企，雖然無乜火花，但感覺佢為人好可靠好有安全感。

因為屋個wifi唔生性，我地keep住有聯絡，佢教左我好多電腦wifi既知識，仲好堅持要我自己親手整番好。可能大家會覺得佢唔夠貼心，但我就係中意兩個人一齊互相溝通同經歷令大家成長同進步。就係咁，我地開始拍拖，到而家都差不多三年，最近仲計劃緊結婚，但係屋企人就覺得佢太毒，唔係好識得同人social，成日拎我以前男朋友同佢比較，唔想我嫁比佢.......

其實毒又有咩問題喎？老老實實唔係仲好咩？屋企人對我好重要，而我亦好想同男友繼續落去，究竟我應該點做先好......

係咪假膠

工程撚

鐘意咪得囉

以為想問買邊隻router 中伏了

毒男福音

冇是咁的，0分重作

巴打可以揾下個post

一定係假架

你都有答案仲問咩鬼
身邊嘅人睇法真係重要咩

我唔會再揀毒撚
ps 過來人

臭雞

樓主你有一個兩難既擔憂其實係好正常
不過你都好清楚自己想搵個點既對象陪你過人世
再加上你又有能力唔駛靠屋企人比錢 咁就更加放心去馬啦
你要做既野其實只不過係要說服屋企人 令佢地明白同放心你嫁比呢個男仔
咁當然你男友都要為你付出努力啦 盡力去同你屋企人建立一個良好既關係
為左你地既幸福 要努力呀

你都有米到可以自己買單位 洗理你屋企人點睇

支持，嫁左毒男之後，出嚟偷食

買ROUTER?netgear R7800自己去搵啦臭雞

篇文太長
簡化版：
中女俾爛滾友玩殘搵毒撚埋單

最後漏左句：想買router請問各位巴打有咩好介紹

妖你老味死基佬

Hi pmed

樓主拍拖自己買樓

邊度見到爛滾搵人埋單？

你既簡化版： 腦殘

段人生係你自己嘅，想做就去做喇

beautyexchange?